Leer van mij, zo niet van mijn voorschriften, althans volgens mijn voorbeeld, hoe gevaarlijk het verwerven van is kennis en hoeveel gelukkiger die man is die zijn geboortestad gelooft om de wereld te zijn, dan hij die ernaar streeft groter te worden dan zijn natuur zal toestaan.
